export const DEFUALT_NLP_PAIRS = [
  {
    id: "1:jmeno-chatbota",
    question: "jak se jmenuje náš chatbot",
    answer: "Viktor",
    utterances: [
      "Jak se jmenuje váš chatbot?",
      "Jak ti můžu říkat?",
      "Jak se jmenuješ?",
      "Máš nějaké jméno?",
      "Jak ti říkaj?",
      "Jsi pojmenovaný?",
      "Jmenuješ se?",
      "A voláš se?",
      "Jak se jmenujete?",
      "Jak tě mohu oslovovat?",
      "A ty jsi kdo?",
      "Kdo seš?",
    ],
  },
  {
    id: "2:mzda",
    question: "jaká je výše mzdy",
    answer: "Je to asi 27.000 Kč",
    utterances: [
      "Kolik dostanu peněz za svou práci?",
      "Je mzda v čistém nebo hrubém, vč. / bez bonusů?",
      "Mzda?",
      "Peníze?",
      "Výplata?",
      "Jak velká bude výplata?",
      "Kolik mi zaplatíte?",
      "Kolik platíte?",
      "Kolik dostanu na ruku?",
      "Mzda je v hrubém nebo čistém?",
      "Kolik doopravdy dostanu?",
      "Platíte dost?",
      "To je v hrubém?",
      "A co za to dostanu?",
      "A co můj plat?",
      "Jak je to s penězma?",
      "Kolik budu mít prachů?",
    ],
  },
  {
    id: "3:chci-jinou-pozici",
    question: "jaké další pozice nabízíme",
    answer:
      "Výborně, další vypsané pozice najdeš na našich karierních stránkách.",
    utterances: [
      "Mám zájem o jinou pozici.",
      "Chci jinou pozici.",
      "Máte i jinou pozici?",
      "Můžeš mi nabídnout nějakou jinou práci?",
      "Máš pro mě něco jinýho?",
      "Tuhle pozici nechci.",
      "Nechci takhle pracovat.",
      "To není práce pro mě.",
      "Tohle by mě nebavilo.",
      "Jiná pozice by nebyla?",
      "Představuji si trochu jinou pozici.",
      "Mám jinou představu o práci.",
      "Tahle pozice mě nezaujala.",
    ],
  },
  {
    id: "4:benefity",
    question: "jaké benefity nabízíme",
    answer:
      "Je toho spoustu. Krom obligátních stravenek ještě dovolenou navíc a masáže.",
    utterances: [
      "Jaké benefity nabízí firma?",
      "Co dostanu krom peněz?",
      "Jak se staráte o zaměstnance?",
      "Máte nějaký zaměstnanecký program?",
      "Co výhody pro zaměstnance?",
      "Proč bych měl pracovat právě u vás?",
      "Chci se dozvědět o benefitech.",
      "Benefity?",
      "Výhody?",
      "Jaké nabízíte zaměstnanecké benefity?",
      "Co mi nabídnete za benefity?",
      "Jak je to s benefitama?",
      "Co mi nabízíte speciálního?",
      "Stravenky",
      "Přispíváte na jídlo?",
      "Máte jídlo zdarma?",
    ],
  },
  {
    id: "5:je-praxe-nutna",
    question: "jestli je nutná praxe v oboru",
    answer: "Ne, na tuto pozice není nutná praxe v oboru.",
    utterances: [
      "Je práce vhodná pro absolventy?",
      "Nabíráte i absolventy?",
      "Jsem absolvent, vezmete mě?",
      "Nemám žádnou praxi.",
      "Jsem po škole.",
      "Zrovna jsem dodělal školu.",
      "Minulý měsíc jsem odmaturoval.",
      "Před dvěma měsíci jsem odstátnicoval.",
      "Udělal jsem státnice a hledám práci.",
      "Nevadí, že nemám praxi?",
      "Je nutná praxe?",
      "Co když jsem ještě nepracoval?",
      "Mám u vás jako obsolvent šanci?",
      "Zatím jsem neměl žádné zaměstnání.",
      "Je podmínkou nástupu praxe v oboru?",
    ],
  },
  {
    id: "6:delka-prac-doby",
    question: "jak dlouhá je pracovní doba",
    answer:
      "Pracovní doba na plný úvazek je standardně 8 hodin. Na dohodu o pracovní činnosti  DPP - minimálně 4 hodiny.",
    utterances: [
      "Jak dlouhá je pracovní doba?",
      "Kolik hodin denně budu pracovat?",
      "Pracujete 8 hodin denně?",
      "Pracovní doba?",
      "Jak dlouho trvá jeden pracovní den u vás ve firmě?",
      "Máte osmihodinovou pracovní dobu?",
      "Je přestávka na oběd zahrnuta v pracovní době?",
      "Naděláváte přestávku na oběd?",
      "Kolik hodin čistého času strávím denně v práci?",
      "Od kdy do kdy budu pracovat?",
      "Jak je to s pracovní dobou?",
      "Co mi řekneš o pracovní době?",
      "Jak dlouho budu pracovat?",
      "Pracujete na směny?",
      "Fungujete ve vícesměnném provozu?",
      "Kolik máte směn?",
      "Máte krátký a dlouhý týden?",
      "Mohu si sám plánovat směny?",
    ],
  },
  {
    id: "7:typ-uvazku",
    question: "na jaký úvazek je tato pozice",
    answer: "Na celý úvazek.",
    utterances: [
      "Na jaký úvazek budu pracovat?",
      "Jaký úvazek nabízíte?",
      "Můžu pracovat na částečný úvazek?",
      "Domluvíme se na zkrácené pracovní době?",
      "Potřebuji pracovat jen 20 hod/týden. Půjde to?",
      "Můžu si vybrat dny, kdy chci pracovat?",
      "Můžu pracovat jen některý den v týdnu?",
      "Časově nezvládnu pracovat na plný úvazek.",
      "Nabízíte i částečný úvazek?",
      "Jak je to s úvazkem?",
      "Úvazek?",
      "Tříčtvrteční úvazek",
      "Poloviční úvazek",
      "Je možná jen brigáda?",
      "Je práce vhodná i pro maminky na mateřské?",
    ],
  },
  {
    id: "8:fyzicka-narocnost",
    question: "jestli je práce fyzicky náročná",
    answer: "To opravud není.",
    utterances: [
      "Je práce fyzicky náročná?",
      "Budu muset nosit těžké věci?",
      "Je to dřina?",
      "Zapotím se u práce?",
      "Potřebuju mít nějakou fyzičku?",
      "Nemám sílu. Je to problém?",
      "Potřebuju k výkonu povolání sílu?",
      "Musím být fyzicky zdatný?",
      "Co když nemám žádné svaly?",
      "Jak je to s nošením těžkých předmětů?",
      "Jak je to s fyzickou náročností?",
      "Co všechno budu muset nosit?",
    ],
  },
  {
    id: "9:jazyky",
    question: "jestli jsou u nás potřeba cizí jazyky",
    answer: "Bylo by fajn, kdyby ses domluvil anglicky a německy.",
    utterances: [
      "Využiju u vás cizí jazyky?",
      "Potřebuju k práci angličtinu?",
      "Je nutná němčina?",
      "Umím španělsky. Bude mi to u vás k něčemu?",
      "Mám rád francouzštinu. Můžu se v ní u vás zdokonalit?",
      "Učím se rusky. Uplatním u vás ruštinu?",
      "Požadujete znalost nějakého cizího jazyka?",
      "Musím umět cizí jazyk?",
      "Bude mi k něčemu znalost angličtiny?",
      "Ovládám dva světové jazyky, bude mi to k něčemu?",
      "Jak je to s jazykama?",
      "Umím plynně třemi jazyky",
      "A co cizí jazyky?",
      "Musím umět česky?",
    ],
  },
  {
    id: "10:podminky-nastupu",
    question: "jaké jsou předpoklady pro výkon práce",
    answer: "Je dobré mít skvělé komunikační schopnosti.",
    utterances: [
      "Co musím splňovat pro výkon práce?",
      "Jaké jsou podmínky nástupu?",
      "Má práce nějaké prerekvizity?",
      "Co musím umět, abyste mě vzali?",
      "Musím mít nějaké speciální znalosti?",
      "Jaké znalosti budu potřebovat?",
      "Co potřebujete, abych uměl?",
      "Co bych měl podle tebe umět?",
      "Musím mít nějakou praxi pro tuto práci?",
      "Co musí hlavně umět nebo mít člověk, aby na této pozici uspěl?",
      "Co musím umět před nástupem?",
      "Co po mě chcete, abych uměl?",
      "Jaké skills bych měl mít?",
      "Co mám podle Vás umět?",
      "Bez čeho se u Vás neobejdu?",
    ],
  },
  {
    id: "12:napln-prace",
    question: "co přesně je náplní práce",
    answer: "Hlavně telefonovat a domlouvat schůzky.",
    utterances: [
      "Co přesně budu dělat (náplň práce)?",
      "Jaká je náplň práce?",
      "Denní chleba?",
      "Co bude můj denní chléb?",
      "O čem ta práce je?",
      "Jaké jsou každodenní činnosti na této pozici?",
      "Jak vypadá běžný den na této pozici?",
      "Co budu každý den dělat?",
      "Jak ta práce vypadá?",
      "Jak bude vypadat moje práce?",
      "Co budu dělat?",
      "Jaké úkoly nebo projekty bych měl/a po svém nástupu řešit jako první?",
      "Co budu mít na starost?",
      "O co se budu starat?",
      "Co budu řešit?",
      "Jak je to s náplní práce?",
      "Co mě čeká za práci?",
    ],
  },
  {
    id: "13:kdy-nastoupit",
    question: "kdy se koná nástup",
    answer:
      "V podstatě okamžitě, ale klidně poté, co ti vyprší výpovědní doba jinde.",
    utterances: [
      "Kdy můžu nastoupit?",
      "Kdy je potřeba, abych nastoupil?",
      "Odkdy je nástup?",
      "Odkdy je ta pozice volná?",
      "Kdy mám nastoupit?",
      "Jaké je datum nástupu?",
      "Kdy mám přijít?",
      "Kdy začíná pracovní poměr?",
      "Kdy mám poprvé přijít do práce?",
      "Kdy mám přijít na první směnu?",
      "Jaký den mám začít pracovat?",
      "Od kdy bude platná pracovní smlouva?",
      "Kdy můžu co nejdříve začít?",
      "Můžu zítra nastoupit?",
      "Chci nastoupit co nejdříve.",
      "Jak je to s nástupem?",
    ],
  },
  {
    id: "14:vlastni-kancelar",
    question: "zda je na této pozici nabízena vlastní kancelář",
    answer: "Pracujeme v openspacu, takže spíše ne.",
    utterances: [
      "Budu mít vlastní kancelář?",
      "Budu sám v kanceláři?",
      "Bude se mnou v kanceláři ještě někdo?",
      "Bude nás v kanclu více?",
      "Budu mít v kanceláři kolegu?",
      "Kolik lidí se mnou bude v kanceláři?",
      "S kým se budu dělit o kancelář?",
      "Budu sedět v open-office?",
      "Budu sedět v open-space?",
      "Máte kanceláře bez dveří?",
      "V jak velké kanceláři budu pracovat?",
      "Budu mít velkou kancelář?",
      "Budu mít celou kancelář jen pro sebe?",
      "Kolik nás bude sedět v kanceláři?",
      "Jak je to s kanceláří?",
    ],
  },
  {
    id: "15:dalsi-postup",
    question: "jaký je další krok v přijímacím řízení",
    answer: "Projít první kolem pohovoru s našim týmem a teamleaderem.",
    utterances: [
      "Jaký je další krok v přijímacím řízení?",
      "Co mě čeká dále v přijímacím řízení?",
      "Zajímá mě další fáze přijímacího procesu.",
      "Jak bude pokračovat přijímací řízení?",
      "Jaký bude další postup přijímacího procesu?",
      "Jaké další kroky mě čekají při přijímacím procesu?",
      "Co je další fáze přijímacího procesu?",
      "Co dalšího mě čeká v přijímacím procesu?",
      "Jaká je další fáze přijímacího procesu?",
      "Co mě ještě čeká než mě přijmete?",
    ],
  },
  {
    id: "16:pruzna-pracovni-doba",
    question: "zda nabízíme pružnou pracovní dobu",
    answer: "To bohužel ve směnném provozu nejde.",
    utterances: [
      "Nabízíte pružnou pracovní dobu?",
      "Budu mít pružnou pracovní dobu?",
      "Budu moct přijít do práce každý den v jiný čas?",
      "Můžu přijít do práce každý den jinak?",
      "Co když budu potřebovat odejít dřív z práce?",
      "Jak řešíte pozdní příchody a brzké odchody?",
      "Jak u vás funguje pružná pracovní doba?",
      "Jaká pravidla má pružná pracovní doba?",
      "Kdy musím být v práci v pružné pracovní době?",
      "Pracovní doba je pevná?",
      "Pracovní doba je pružná?",
      "Máte stanovenou dobu, kdy musím být na pracovišti?",
      "V které určené hodiny musím být přítomen na pracovišti?",
      "Kdy musím být podle pracovní doby v kanceláři?",
      "Budu moci chodit do práce podle sebe?",
      "Jak je to s pracovní dobou?",
    ],
  },
  {
    id: "17:homeoffice",
    question: "zda je možná částečná práce z domov",
    answer: "Samozřejmě je možné pracovat i z domu.",
    utterances: [
      "Nabízíte možnost pracovat částečně z domova?",
      "Homeoffice?",
      "Je možný home office?",
      "Toletujere práci z domova?",
      "Můžu pracovat z domu?",
      "Můžu pracovat odkudkoliv?",
      "Je nutné být přítomný v kanceláři?",
      "Můžu pracovat odjinud?",
      "Jak je to s prací z domova?",
      "Homeoffice je možný?",
      "Musím chodit do kanceláře?",
      "Musím být každý den ve firmě?",
      "Jak často můžu mít homeoffice?",
      "Jaká je frekvence tolerovaných homeofficů?",
      "Kdo mi schválí homeoffice?",
      "Je pro mě možné pracovat z domova.",
      "Jsem na mateřské, mohu pracovat z domova?",
      "Co práce z domova?",
    ],
  },
  {
    id: "18:planovani-smen",
    question: "zda si lze plánovat směny i podle svých potřeb",
    answer: "Ano, pokud se domluvíš s kolegy a teamleaderem.",
    utterances: [
      "Je možné plánovat si směny i podle svých potřeb?",
      "Co když se mi směna nehodí?",
      "Můžu si sám naplánovat směny?",
      "Lze vyměnit směny?",
      "Můžu si směnu prohodit?",
      "Nechci noční.",
      "Jak se vyhnout nočním směnám?",
      "Musím chodit na noční?",
      "Na jak dlouho plánujte směny?",
      "V jakých časových intervalech plánujete směny?",
      "Do kdy můžu nahlásit, že se mi směna nehodí?",
      "Můžu ovlivnit plánování směn?",
      "Naplánujete mi směny na přání?",
      "Naplánujete mi směny jak budu potřebovat?",
      "Plánujete směny jak se to hodí vám nebo zaměstnancům?",
      "Můžu si naplánovat směny sám?",
      "Můžu si plánovat směny jak se mi to hodí?",
      "Můžu si říct, jaké směny chci?",
      "Můžu si říct, kdy se mi nehodí být v práci?",
      "Jak je to s plánováním směn?",
    ],
  },
  {
    id: "19:dojizdeni",
    question: "jestli přispíváme na dojíždění",
    answer: "Ano každému pracovníkovi přispíváme 500 Kč na měsíc.",
    utterances: [
      "Přispíváte na dojíždění?",
      "Organizujete svozy do práce?",
      "Jezdí k vám svozový autobus?",
      "Jak je to se svozem do práce?",
      "Jak se dostanu do práce?",
      "Budete mě vozit do práce?",
      "Přidáte mi na dojíždění?",
      "Dostanu příspěvek na dopravu?",
      "Jak se k vám mám dostat, když nemám auto?",
      "Máte dojezdový bonus?",
      "Kolik přispíváte na dopravu?",
      "Přispíváte něco na dopravu?",
      "Kolik mi dáte, abych se k vám dostal?",
      "Pomůžete mi s náklady na dopravu?",
      "Jezdí k vám vlak?",
      "Jezdí k vám nějaký autobus?",
      "Jezdí k vám mhd?",
      "Kde je nejbližsí zastávka vlaku/autobusu/mhd?",
      "Zajistíte mi dopravu do práce?",
      "Jaké jsou příspěvky na dopravu?",
      "Jak je to s příspěvkem na dojíždění?",
    ],
  },
  {
    id: "20:termin-rozhodnuti",
    question: "jak dlouho trvá výběrové řízení",
    answer: "Ihned na pohovoru. nebo později :-D",
    utterances: [
      "Kdy mi dáte vědět, že jsem způsobilý uchazeč?",
      "Kdy se mi ozvete s výsledkem?",
      "Kdy mi řeknete, jestli mě berete?",
      "Kdy mi dáte vědět?",
      "Jak dlouho bude trvat výběrové řízení?",
      "Jak dlouho vám bude trvat, než se vymáčknete?",
      "Jak dlouho mám čekat na vaše rozhodnutí?",
      "Jak dlouho budu čekat na vaše vyjádření?",
      "Jak dlouho počítáte, že bude výběrové řízení trvat?",
      "Kdy se uchazeči dozví výsledek?",
      "Kdy končí výběrové řízení?",
      "Kdy můžu čekat vaše vyjádření?",
      "Kdy můžu čekat vaši odpověď?",
      "Za jak dlouho se mi ozvete?",
      "Ozvete se mi někdy?",
      "Ozvete se mi vůbec?",
    ],
  },
  {
    id: "21:priprava-na-pohovor",
    question: "jak se připravit na pohovor",
    answer: "Přijít včas a bez nervozity.",
    utterances: [
      "Co budu potřebovat na pohovor?",
      "Je potřeba si na pohovor něco připravit?",
      "Musím se na pohovor nějak připravit?",
      "Jak se mám připravit na pohovor?",
      "Co mám udělat před schůzkou?",
      "Mám si dát na něco pozor před schůzkou?",
      "Mám si něco připravit předem?",
      "Co mám udělat, abyste mě vzali?",
      "Jak uspět u pohovoru?",
      "Jak se mám chovat, abych na vás udělal dobrý dojem?",
      "Co na vás platí?",
      "Jak se mám chovat na pohovoru?",
      "Mám si něco přinést s sebou?",
      "Potřebuju něco přinést?",
      "Budete chtít na pohovoru něco předvést?",
      "Budete mě z něčeho zkoušet?",
      "Mám si něco předem připravit?",
      "Jak se má chovat ideální uchazeč?",
      "Čím vás uchazeč na pohovoru zaujme?",
      "Jak získat tuto pozici?",
      "Jak získat tuto práci?",
      "Chci se připravit na pohovor.",
      "Čím Vás dostanu?",
      "Na co se mám připravit na pohovoru?",
    ],
  },
  {
    id: "22:prescasy",
    question: "zda jsou na této pozici vyžadovány přesčasy",
    answer: "Ne, přesčasy jsou dobrovolné.",
    utterances: [
      "Vyžadujete na této pozici přesčasy?",
      "Jak je to s přesčasama?",
      "Platíte přesčasy?",
      "Je nutné dělat přesčas?",
      "Co práce nad rámec pracovní doby?",
      "Jak platíte práci navíc?",
      "Budete mě nutit pracovat přesčas?",
      "Nechci pracovat přesčas.",
      "Jsou nějaké bonusy za odpracované přesčasy?",
      "Kolik platíte za práci přes čas?",
      "Jak to máte nastavené s prací navíc?",
      "Budu muset dělat přesčas?",
      "Přesčasy?",
      "Čekáte ode mě práci přesčas?",
      "Práce přesčas",
      "Já už jsem zvyklý na přesčasy",
      "Nesnáším přesčasy",
      "Chcete po mě, abych pracoval přesčasy?",
      "Jak často budu muset pracovat přesčas?",
    ],
  },
  {
    id: "23:karierni-rust",
    question: "jestli je na této pozici možnost kariérně růst",
    answer:
      "Ano, je možné vyrůst na pozici teamleadera a později výše do managementu.",
    utterances: [
      "Je na této pozici možnost kariérně růst?",
      "Kam můžu z této pozice profesně vyrůst?",
      "Mohu výhledově přejít i na jinou pracovní pozici?",
      "Mohu po čase povýšit?",
      "Kam se odsud dá povýšit?",
      "Lze z této pozice povýšit?",
      "Už se někdo z této pozice vypracoval výše?",
      "Povýšil někdo přede mnou?",
      "Dosáhl někdo na povýšení?",
      "Lze odtud budovat kariéru?",
      "Dá se tohle považovat za startovací pozici u vás?",
      "Můžu se od této pozice odrazit a růst?",
      "Lze z této pozice nastartovat kariéru?",
      "Vybudoval z této pozice někdo kariéru?",
      "Kam až se z této pozice můžu vypracovat?",
      "Povýší mě někdo?",
      "Jak dosáhnu na povýšení?",
      "Byl někdo přede mnou povýšen?",
      "Jak je to s karierním posunem?",
    ],
  },
  {
    id: "24:stravovani",
    question: "jestli je v areálu firmy možnost stravování",
    answer: "Máme tu vlastní kantýnu.",
    utterances: [
      "Je v areálu firmy možnost stravování?",
      "Můžu se u vás najíst?",
      "Kde se tam dá najíst?",
      "Je tam někde kantýna?",
      "Kam chodíte na obědy?",
      "Máte poblíž jídelnu?",
      "Vaří stravovací zařízení dobře?",
      "Můžu si nechat dovést jídlo do kanceláře?",
      "Využíváte někdy damejidlo?",
      "Vozí vám obědy dovážka?",
      "Vozí vám obědy dovážková služba?",
      "Kdo objednává objedy?",
      "Vaří dobře?",
      "Kolik stojí oběd?",
      "Za kolik se u vás najím?",
      "Dávají velké porce?",
      "Vaří zdravě?",
      "Vaří bezlepková jídla?",
      "Nabízejí i jídlo pro vegeratiány/vegany/bio/eko... ?",
      "Vyberu si v jídelně i když nejím maso?",
      "Co bylo dneska k obědu?",
      "Nosíte si obědy z domů?",
      "Nosíte si vlastní obědy?",
      "Můžu si někde ohřát oběd?",
      "Máte v kuchyňce mikrovlnku?",
      "Máte kuchyňku, kde bych si ohřál vlastní oběd?",
      "Jak je to s jídlem?",
    ],
  },
  {
    id: "25:bezplatne-parkovani",
    question: "jestli je u firmy možnost bezplatného parkování",
    answer: "Přímo v budově je parkovací dům.",
    utterances: [
      "Je v okolí firmy možnost bezplatného parkování?",
      "Dá se u Vás bezplatně parkovat?",
      "Můžu u vás někde zaparkovat zadarmo?",
      "Je parkování zadarmo?",
      "Chci parkovat zadarmo.",
      "Zaparkuji u vás bezplatně?",
      "Je v okolí firmy parkování zdarma?",
      "Parkoviště?",
      "Je parkoviště bezplatné?",
      "Můžu si u vás nechat auto na parkovišti?",
      "Máte tam bezplatné parkoviště?",
      "Jde u vás parkovat zadarmo?",
      "Kde se u vás parkuje free?",
      "Dá se tam bezplatně parkovat?",
      "Můžu u firmy bezplatně parkovat celý den?",
      "Je v noci parkoviště hlídané?",
      "Budu mít vlastní parkovací místo?",
      "Je u firmy problém s parkováním?",
      "Kde mám nechat auto?",
      "Je parkoviště dost velké pro všechny?",
      "Stačí kapacita parkoviště pro všechny zaměstnance?",
      "Budu mít kam zaparkovat?",
      "Kde mám parkovat?",
      "A co parkování?",
      "Je parkoviště hlídané?",
      "Jak je to s parkováním?",
    ],
  },
  {
    id: "26:info-o-pozici",
    question: "kde jsou k dispozici podrobnější informace o práci",
    answer: "Na našich karierních stránkách.",
    utterances: [
      "Kde získám další podrobnější informace o práci?",
      "Jak se dozvím více o práci?",
      "Chci se dozvědět více o práci.",
      "Kde se dočtu více o pracovní pozici?",
      "Je možné dostat k pracovní pozici ještě nějaké další informace?",
      "Co mi řeknete více o této pracovní pozici?",
      "Řekni mi víc o této práci.",
      "Stále nevím, co si pod touto prací představit.",
      "Podrobnější informace k práci by nebyly?",
      "víc info",
      "Chci víc info",
      "info prosím",
      "Koho se mám ptát na další informace?",
      "Kdo mi řekne víc o práci?",
      "Máte podrobnější informace?",
      "Popis pracovní pozice?",
      "Dáš mi další informace o práci?",
      "Co teda budu dělat?",
      "Jak je to s prací?",
      "Co by jsi mi o této pozici ještě pověděl?",
      "Chci se o této pozici dozvědět více informací.",
      "Řekni mi něco, co jsi mi ještě neřekl.",
      "Co ještě tato pozice nabízí?",
      "Řekni mi něco zajímavého o této práci.",
      "Co další je důležité vědět o této pozici?",
      "Pověz mi ještě něco o pozici.",
      "Je ještě něco, co o pozici nevím?",
      "Potřebuju vědět ještě něco dalšího?",
      "Ještě něco o práci nevím?",
      "Povíš mi ještě něco o práci?",
      "víc info",
      "info prosím",
      "další info",
      "chci víc info",
      "Dáš mi další informace o práci?",
    ],
  },
  {
    id: "27:vzdelavani",
    question: "jaké vzdělávání našim zaměstnancům nabízíme",
    answer:
      "Naše lidi vzděláváme pravidelně a je možné se prihlásit na interní vzdělávací kurzy.",
    utterances: [
      "Jaké jsou tady možnosti vzdělávání?",
      "V čem se u Vás mohu rozvíjet?",
      "Jak se u vás dá vzdělávat?",
      "Co se můžu naučit?",
      "Je možnost zlepšit si u Vás cizí jazyky?",
      "Mohu se u vás naučit něčemu novému?",
      "Chci se vzdělávat",
      "Rád se učím něčemu novému.",
      "Dostanu u vás možnost se zlepšit?",
      "Jak je to se vzděláváním?",
      "Budu muset chodit na školení?",
      "Děláte pravidelná školení?",
      "Jsou školení povinná?",
      "Kladete důraz na průběžné vzdělávání?",
      "Vzděláváte své zaměstnance?",
      "A co vzdělávání?",
      "Vzděláváte se?",
      "Je je to u vás se vzděláváním?",
      "Přispíváte na vzdělání?",
      "Jak často jsou ve firmě školení?",
      "Školíte zaměstnance?",
      "Musí se zaměstnanci pravidelně školit?",
      "Pořádáte pro zaměstnance školení?",
    ],
  },
  {
    id: "28:penzijní-pripojisteni",
    question: "zda přispíváme na penzijní připojištění",
    answer: "Každému pracovníkovi přispíváme 500 Kč měsíčně.",
    utterances: [
      "Přispíváte na penzijní připojištění?",
      "Přispějete mi na penzijko?",
      "Co penzijko?",
      "Kolik mi přispějete na penzijko?",
      "Jak to je s penzijkem?",
      "Chci dostat nějaké přispěvky na penzijko.",
      "Zajímá mě penzijní připojištění",
      "Přídáte mi na penzijní pojištění?",
      "Řešíte penzijko?",
      "Penzijko?",
      "Penzijní připojištění?",
      "Nemám penzijko.",
      "Měl bych si založit penzijní připojištění?",
      "K čemu mi bude příspěvek na důchod?",
      "Přispějete mi na důchod?",
      "Kolik mi přidáte na důchodové pojištění?",
      "Důchod",
      "Jak to bude s důchodem?",
    ],
  },
  {
    id: "29:osud-predchudce",
    question: "proč odešel zaměstnanec na této pozici",
    answer: "Tak to se asi zeptej jeho.",
    utterances: [
      "Proč odešel kolega, kterého budu na této pozici střídat?",
      "Musel kvůli mně někdo odejít?",
      "Co se stalo s mým předchůdcem?",
      "Existuje nějaký důvod, proč odešel zaměstnanec přede mnou?",
      "Jak skončil ten přede mnou?",
      "Jaktože se kolega rozhodl odejít?",
      "Hledáte mě jako náhradu za bývalého kolegu?",
      "Byl můj kolega odejit?",
      "Z jakého důvodu u vás kolega ukončil pracovní poměr?",
      "Povýšil kolega přede mnou?",
      "Je nějaký důvod, proč jste vyhodili kolegu?",
      "Jak dlouho byl na této pozici kolega přede mnou?",
      "Jaká byla příčina vyhazovu bývalého zaměstnance?",
      "Je na této pozici velká fluktuace?",
      "Střídáte se tady jak na běžícícm páse?",
      "Jak často se tady střídají pracovníci?",
      "Jakto že se tato pozice uvolnila?",
      "Co se stalo, že se tahle židle uvolnila?",
      "Jaký byl důvod, že kolega přede mnou na této pozici skončil?",
      "Proč skončil kolega přede mnou?",
      "Co bylo důvodem, že ten přede mnou odešel?",
      "Proč už tady není kolega, kterej to dělal přede mnou?",
      "Kde je kolega, který to dělal před tím?",
      "Povýšil můj předchůdce?",
      "Jak se třeba vypracoval člověk, který tu práci dělal předtím?",
      "Jak to bylo s mým předchůdcem?",
    ],
  },
  {
    id: "30:info-o-firme",
    question: "co víc můžu říct o firmě",
    answer:
      "Jsme jeden z největších telefonních operátorů s dvacetiletou tradicí.",
    utterances: [
      "Řekneš mi více o firmě?",
      "Dáš mi další info o firmě?",
      "Co jste za firmu?",
      "Co je to za firmu?",
      "Co vyrábíte?",
      "Čím se zabýváte?",
      "Jaká je váš produkt?",
      "Co je váš produkt?",
      "Co děláte?",
      "info o firmě",
      "Chci o vás vědět víc",
      "Jste slušná firma?",
      "Jaký je váš obor činnosti?",
      "V jakém oboru podnikáte?",
      "Co prodáváte?",
      "Čemu se věnujete?",
      "Co vás živí?",
      "Jaké má firma klady a zápory?",
      "Klady a zápory firmy?",
      "Jaké jsou cíle firmy?",
      "Podělíte se se mnou o firemní cíle?",
      "Jaké cíle má vaše firma?",
      "Jak se chcete dál rozvíjet?",
      "Jakým směrem se chcete dál vyvýjet?",
      "Kam chcete dál směřovat?",
    ],
  },
  {
    id: "31:furemni-kultura",
    question: "jakou máme firemní kulturu",
    answer: "Naše kultura je rychlá a plná mladých lidí.",
    utterances: [
      "Jakou máte firemní kulturu?",
      "Jaká je vaše firemní kultura?",
      "Máte u vás nějaké zaběhnuté zvyklosti?",
      "Máte své zaběhnuté rituály?",
      "Jaké jsou vztahy na pracovišti?",
      "Jaké jsou vztahy mezi zaměstnanci?",
      "Jsou vztahy mezi pracovníky dobré?",
      "Jak se vzájemně snáší všichni pracovníci?",
      "Jaké panuje ve firmě klima?",
      "Jaká je ve firmě atmosféra?",
      "Dá se ve firmě dýchat?",
      "Jse ve firmě v pohodě?",
      "Jak vycházíte s ostatními?",
      "Vycházíte s ostatními dobře?",
      "Kladete důraz na mezilidské vztahy?",
      "Jsou pro vás důležité vztahy na pracovišti?",
      "Jaké hodnoty sdílí většina pracovníků?",
      "Máte společné hodnoty?",
      "Sdílíte společné hodnoty?",
      "Jak jste na tom s firemní kulturou?",
      "Jak to je s firemní kulturou?",
    ],
  },
  {
    id: "32:co-pracovniky-bavi",
    question: "co lidi na práci v naší firmě nejvíce baví",
    answer: "Hlavně kamarádské vztahy a vznešené cíle, které máme.",
    utterances: [
      "Co lidi na práci ve vaší firmě nejvíce baví?",
      "Co se ti na práci v této firmě nejvíc líbí?",
      "Co na práci v této firmě nejvíce oceňuješ?",
      "Co tady mají lidi nejvíce rádi?",
      "Co se tady lidem líbí nejvíce?",
      "Co tu lidi nejvíc oceňujou?",
      "Co oceňují vaši zaměstnanci na práci?",
      "Je něco, co u vás lidi baví?",
      "Co na práci u vás nejvíce těší?",
      "Čím se u vás lidi nejvíce baví?",
      "Baví lidi pracovat u vás?",
      "Proč u vás zaměstnanci rádi pracují?",
      "Co k Vám táhne nové lidi?",
    ],
  },
];
